為感謝美國對我地的支持 請大家自貼black friday 的order statement 比對家睇下黃色經濟圈的實力

為感謝美國對我地的支持
梗係要有d實質行動 去撐番美國
難得今日black friday應該個個都有買野
買完之後
請大家自貼black friday 的order statement（記得要連金額）

比對家睇下黃色經濟圈的實力

1

2

買左Ultra Boost
承惠935HKD

我買左gnc,ipad 同 好多美漫

2件nike 1388

MLTD $170

ultraboost ~$700
firetv stick ~$200
bellroy wallet ~$550
第一次玩BF 同外國集運, 支那雙11不了

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行

logitech mouse HK$390

我見到razer 半價

想買但唔寄集運

USD
Notebook 599
Dyson V10 Animal 304
Netgear R6700 62

香港買幾錢 ？

買護膚品104 usd + 780 hkd
買袋買鞋 8xx hkd
買衫 18xx hkd
仲有d 零星嘢唔記得luuuu

Herschel backpack 500